Donald Trump而家去左邊？

係咪坐緊飛機